當日撐政府唔封關，屌人黑醫護逃兵，種下既惡果，明明封關係可以死少過百人，支持唔封關既罪孽會揹一世

開始找數了

好事唔好俾佢停

今時今日你都仲覺得藍絲會知自己有問題嘅你都幾天真

所以李私煙撐政府係有報應的

善惡到頭終有報

淋病 下一個到你啦

未

黑警黎緊啦

找數陸續有來

公務員以為以後還會有以前英國留落來的良好受薪及退休制度！就算有，都輪唔到你本地香港人來享受。

一早無左啦 得老屎忽仲享受到

只係咁死個出名少少嘅人
咁耐以黎死得百零個講到世紀絕症咁
上年冬季流感有疫苗都咁短時間殺多廢炎3倍
好心啦恐懼撚

地獄最深處實留左個位比林鄭

對於武肺，我城只有一個訴求，而政府任意妄為放入病毒，害死我地既私煙 bb

呢班一樣

私煙最終做對了一件事

不過都係要落地獄 由18層去17 啦

本來下世做豬 現在改為做狗

有嫁
好多藍絲開始失業屌緊林鄭唔封關

yes
已經比一班食肥雞餐既幫你決定cut了

哭咗

X 100

藍絲：唔係黑暴係大學偷d惡菌出黎 點會有肺炎？

真係藍絲都唔會話支持政府唔封關